---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Adam Wroński
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 181116-michal-w-otchlani-wezosmokow | biker; wrobił xxTerroraxx w wieczne piekło, sprzęgł się z polem magicznym i zobaczył zdecydowanie za dużo o efemerydzie (ze wzajemnością) | 0103-09-13 - 0103-09-15 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Maciej Korzpuda      | 1 | ((181116-michal-w-otchlani-wezosmokow)) |
| Olga Myszeczka       | 1 | ((181116-michal-w-otchlani-wezosmokow)) |
| Piotr Ryszardowiec   | 1 | ((181116-michal-w-otchlani-wezosmokow)) |
| Robert Einz          | 1 | ((181116-michal-w-otchlani-wezosmokow)) |
| Szczepan Korzpuda    | 1 | ((181116-michal-w-otchlani-wezosmokow)) |
| Zdzich Aprantyk      | 1 | ((181116-michal-w-otchlani-wezosmokow)) |
| Zuzanna Klawornia    | 1 | ((181116-michal-w-otchlani-wezosmokow)) |